7月21日 時代革命 成立臨時政府

我相信唔只係我 仲有好多人都有呢個願望

721 香港獨立

預祝721 建國成功

會唔會太急畢竟走得太前會進退失據，後面班人會覺得被hijack

按部就班
慢慢黎唔好急
比d耐心等待機會

往往革命嘅人數都係細過整個國家嘅人數
因為人地未準備好 所以未準備好
係幾咁悲哀
實際上好野都係迫出嚟 好多人都冇選擇權

咁要預估被割席既情況

首先而家港共政府以中國人民為本
香港人根本不被尊重
我之前已經有個post講過 我地點解要支持一個唔會尊重自己嘅人？呢個諗法好多人都有 所以都諗到只有推翻佢先可以建立一個尊重自己國民嘅政府

其次由69開始所有人企出嚟 就係因為唔想同中國同化
有呢種想法係因為感覺到自己同中國人有本質上嘅分別
隔咗一個半月 極權政府已經露哂底
好多人已經同共產政府割席
正尋求可以支持嘅政府

7月21日

時代革命 香港獨立！

有隻3毛係咁負皮唔敢出聲咩低級紅
今個月夠唔夠錢食飯呀

7月21日

時代革命 香港獨立！

有啲人未ready。不過回歸咗廿鳩幾年都未ready，係要剌激下佢哋

無軍隊 無足夠食物水源 幾日後就獨立好似太急進?

不要太無知，成立新政府唔係講一句就係
無專家技術人員各方配合係搞唔黎

所有野建立得嚟都比人打壓哂
一呼百應 有人支持就有人扔物資出嚟

到臨終終於ready
但又有咩用

721見

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

推

721

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

721 新世界

我唔係潑冷水，我都希望還政於真。香港人
不過我地一般市民連，催淚彈，橡膠子，彈水砲車都敵唔過。

借問有無人可以分析香港獨立可行性有幾大？成立咗之後要點維持？點對抗共產黨？無嘅話，不宜輕舉妄動，否則兩頭唔到岸

要想香港獨立，唯有推翻共產黨，凭香港這些烏合之眾，無膽鼠類，那是痴人說夢話！

如果你宣揚呢個目的，我相信即刻少一半人上街

共產黨嘅反應有可能係進退2難
宣佈組建臨時政府後 商家有2條路 一係走 一係幫共產黨
少有會幫助獨立軍
留係度幫共產黨嘅機會會大d
因為唔洗做野 坐係度觀火就得
甚至覺得根本冇可能成事 由黑警當軍隊鎮壓就得
冇走資 香港就維持現有地位
共產黨因為咁先唔想血腥鎮壓而繼續保持觀望
獨立軍就有時間準備下一步：佔領全港政府部門 公共設施
如果佢諗都唔諗就出兵 等於直接宣佈「收回」香港
宣告中英聯合聲明失效
香港同大陸同化 商人撒資
又係對中國好不利 因為d北方佬仲要靠香港人養

所以老共出兵又唔係唔出兵又唔係 進退兩難
獨立係有希望

香港獨立

點解要推行香港獨立運動？
因為港共政府行事作風神似共產黨
例如打壓言論自由 鎮壓示威 散播白色恐怖 操控媒體
香港人要由香港嘅政府統治 唔係共產政府

都會有其他出路？
買島？推走成個香港？移民火星以逃離共產黨？
歸根究底 都係共產政權搞得民不聊生
窮極所有方法 最尾都會返返去根本問題：共產黨

臨時立法會定政府 兩者分別都幾大

咁又唔係咁講
從來都有大把人覺得中共衰
但覺得衰同割仲有啲距離
就好似覺得父母衰唔等於願意斷絕關係

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

721 新香港

我冇嘢講

臨時立法會都Ok

如果香港人仲有所謂底線嘅 就搞咗臨時立會先
再搞個公投睇下香港人係咪仲想比共產黨統治

推呀

7月21日

時代革命 香港獨立

我好支持成立臨時政府

不如到時意決

睇下大家點諗 會唔會有極力反對者

不過無論最後唔夠人支持 你地照衝都好

我一定會支持你地！做後盾！

應該係立會先？

欲速則不達
社會無人認同 宣傳不足之下好難搞

我覺得起碼成立臨時立法會
71衝立會之後無民意逆轉
已經證明大部分人認同議會失效

我都認同嘅
應該搞咗臨時立法會先

啱 利用臨時機關否定共產政權

在時代門外再聚 你和誰結伴前來

立會一定要有document

PUSH

但佢唔一定要出兵 淨係黑警鎮壓都未必頂到 有幾多人真係肯佔領同留守政府部門

push

你有你諗
我地照做
唔好分化

太急啦
我覺得頂盡成為臨時立法會

天琦都話
“未令到更多人準備好 所以未準備好”

支持

佢真係講得好啱 可惜當時香港人仲未醒

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

我認為應該先佔據一個重地先
之後成立臨時政府同立法機關
到時用連登做公投
去決定臨時選一個人出黎做話事，任期只係到完成晒成個革命
之後慢慢用公投去成立其他野同埋成員

成立臨時治安隊
取代警犬

補充多一點 就以上觀點而言 香港係處於無敵狀態
唯一要處理嘅就係黑警

剩係勇同得把口其實係成唔到事
唔好話遊行打卡族，連登仔都未必說服到，可唔可以低調d呢

成立臨時政府唔係呢幾日就做得
呢個亦應該要係莊嚴既過程
更唔係出黎講兩句然後咁當完事
唔應該只流於儀式

我地更未為呢個行為plan過
仲有一樣野
成立政府除左有群眾首肯
更重要既係需要有外國支持
呢度講既支持
係指行動上既支持
而並非「哦，我撐你」口講口賠式支持

而我地最缺乏既係要有一班人同外國磋商（可能有但我地未知）
因為講得支持即係等同要跟支那反面
而世界反支局勢只係不滿
同開始戒慎恐懼起防備心
但未去到反面既田地
喺欠缺計劃下好難有外國干預

至少等Trump連任後冇後顧之憂全力搞鳩支那
呢個時候先算係時機

如果真係要搞
至少由而家起暗地裏搵外國政要搞
同做文宣俾社會大眾開始接受
同埋keep住道火
呢幾項係行動上既obstacles

簡單黎講，首先要有外國承認同實際支持

我驚你希望越大失望越大

你唔好再po得唔得

經過咁多次政總洗禮 只可以講 呢度好難攻 好難守
有代表性而又較為適合長期佔領嘅 我覺得係禮賓府

得個口號有乜用
到時邊個出黎認頭？

香港靠法治
法治靠警察
警察靠支炮
所以警察唔可以唔見左支炮

唔係衝到入去話要成立就係成立左就算係臨時議會都要有充足準備呀，而且認受性同外國嘅支持都好重要，我相信就算係和理非有好多都未必接受到，而且冇外國支持其實係相對力弱，你話我支持外國勢力都係咁話

睇完先屌
你做咗就要預咗政府 法律界 建制一齊譴責 之後部分同路人同中立團體大概會靜同埋睇形勢 當然會有人支持 如果幾個鐘之內冇大多數人支持 咁即使我哋由頭到尾冇出聲話割蔗 實際上你都被分離咗出去
最重要一點: 因為時機未到 你浪費咗個機會

721 新香港

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

推
唔好講話咩得人支持先搞 根本本末倒置
呢啲應該係搞到有成績出嚟先搵人幫拖
就好似出去present 搵資金 都要有成績做到出嚟同人講
呢個係值得投資先得

咩都冇就想得外國支持 人地都會覺得你空口講白話

所以首先 最基本都要佔領一個部門 成立臨時立法會先

我無野講

政府之權力由市民賦予
臨時政府如果冇認受性有何實權？
同我喺媒體下大叫我係香港總統一樣，冇人理，仲可能笑9我

集中火力爭取咗雙普選先啦 香港連公投都未有
一個得民心嘅政治領袖都冇 學咩人搞臨時政府
你睇下歐洲d小國係點成功獨立先啦
唔通有條二打六出嚟話自己係總統又會有人支持
集中5大訴求
短中線目標真雙普選
721銅鑼灣

所言甚是！

有臨時政府，特赦天琦得唔得

好想知點樣係現有政府或者立法會係唔解決下又成立到臨時政府或者臨時立法會
連要警察叛變都做唔到,點搞政變

成立臨時政府咁易咩
孫中山搞左幾多年先成功
香港岩岩起步咋
唔可以一步登天，依家唔係小朋友玩泥沙

agger

屌你，琴晚傾撚左成晚話
七大訴求
Deadline
臨立會
普選

你做乜撚野

我知道呢個係難
要搵個得民心嘅代總統
整獨立宣言
甚至可能要打扙

但係唔跨出第一步 就永遠都原地踏步
而家第一步就係臨時立法會
有冇人同我一齊跨出呢一步？

你有你宣佈特赦
特區政府繼續監禁

利申 我都好想見到呢個最美麗畫面發生

前線手足 要做啲咩想做啲咩 我等一定支持 永不割𥱊
巴打 我只係想指出 如果係當日宣布就當獨立左?

721 香港國慶日

721香港獨立!!!

獨立既話老解可以名正言順入城

外國根本未ready香港人突然行咁前
佢地願意支持香港有民主自由，但未必願意支持香港獨立

呢個時候推呢d野既人別有用心

可以等班黑警暴力再升級先
時機未成熟

點支持？慰安婦？

最起碼都要有把槍先啦，得把爛摭學人革命？

永不割席

至少成立臨時立法會先
至少搞個公投先
至少宣傳下先

我承認我冇考慮太多就開post 得滿腔熱血
但唔代表我錯

首要 再搵天琦做特首

答下人啦
唔好一味係度ff

一路以嚟呢場運動都冇大台，TIME引述香港受訪者話我哋行緊direct democracy
所以要好小心，慎防參與者覺得被騎劫
我認為臨時政府主要係擺姿態，只需要有代言人（類似當日喺立法會內讀出宣言既幾位義士），定期做下聲明黨
決策應該盡量用公投形式表決（例如喺現場既人即場上telegram投票）

你地推post都宣傳下721啦 唔夠人 唔夠宣傳 social media都要呀

唔可以放棄
7.21 15:00 維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

知唔知咩叫革命?

我問你啦, 我比你推翻左而家呢個政權, 你想行咩政制? 政治理念? 基本既國防點處理? 外交呢?

主力推721 post721港島見

佢一味係度ff

慢慢文宣先喇

慢慢黎，臨時立會先。

721見！ 我無嘢講

咪即係焦土

香港共和國

淨係一堆潑冷水嘅留言就知道
一係香港人仲有條底線 驚呢樣個樣
一係3毛已湧哂入嚟
我重申多次 宣佈成立時政府唔代即時拎槍起革命
呢個係一種姿態
同外國講 同中國講
我地唔撚係中國人

咁又難啲 但根據中英聯合聲明
訂立真正 港人治港 高度自治既新基本法
就好有道理

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

no la, 而家唔可以去咁盡, 尋日歐洲議會都係支持我地"高度自治", 呢個就係今次外援支持我地的底線. Over 左佢地又唔跟的話, 我地無得攪的. 先雙普選再等下次機會比較理性.

721五大訴求
唔係臨立唔係獨立

唔好騎劫，唔好帶風向

今次堅定流次次都話要成立， 次次都冇左件事

721 !

差唔多係時候開政府波

肯答我未
係現行政府唔解散下,你點成立臨時政府
你肯定外界承認你依個臨時政府?
答下我啦

!

預左比人屌 但而加要港獨係一定失敗
，先唔講要打贏d黑警，就當比你打贏，你要籌組政府係一件需要好多準備既事，要爭取起碼部分有錢人同外國既支持，但又要唔好比d有錢人借機控制左成個政府。就好似當年辛亥革命之後，比軍閥割據咁。 要港獨唔係唔得，但要有時機，等支爆先有機會

應該學共諜啲口吻
考慮成立臨時政府

未支爆，有錢人唔撐，點攪

睇#135
另外我都講過好多次 我地獨立下一步係成立臨時立會先
下一步係公投

咁多人潑冷水就知方向正確

做左先
做完先知會唔會走得太前

*第一步

直頭可以宣佈埋第一日屆香港國總统同內閤成員以及香港軍總司令添啦

你咪撚on9啦, 你係推緊班手兄去死呀我屌你老母

諗野唔諗周詳d, 係人都知屌西爽, 咁比你屌左啦, 咁之後呢? 係射左, 爽左架啦, 之後呢?

你革命, 就要流血, 就有人死, 我唔知有冇手足會聽你講真係咁做, 我當有啦, 咁你既plan係咩? 點樣做 成功率係幾多 後備應對方案呢

係人都知尻up冇成本, 永遠企係最理想果面實刀槍不入, 但做野之前用下個腦唔該, 唔好送頭.

兒登就係因為太多你呢D人搞到成件事on99

咁多正皮就知獨立係大方向
成立臨時立法會係第一步

一班P牌推post都知咩事

咁樣都叫解答左我問題?
完全解答唔到喎

真心
現階段臨時政府係接近唔現實
比你宣布完
記者問你 經濟 決策 外交 軍事
你有邊樣答到

臨時立法會係最可取既方向

你點肯定外界承認你依個臨時政府?

算啦 咪撚幫佢推post 條友左閃右閃想係到帶風向推班學生去死

太自大
講UP就得既

現行立法會唔解散又點成立臨時立法會呀

唔係想分化潑冷水又又盛
革命都唔洗咁臨急臨忙講掛 都要準備架大佬
仲有你起碼都有少少planning比大家跟啊
就咁講話過兩日成立政府 點跟

唔好騎刧咗班和理非
佢地出嚟未必係呢個意願

唔理係咪支持獨立
7月21都請出嚟
成立臨時立法會先
我亦無意騎劫
兄弟爬山就係我有我做

光復香港

咁你成立個臨時立法會都要有人架
連登仔做？
你就咁係度得個up緊係易 你想大家一齊執行你講詳細少少啦
大概有個plan都好啊

經濟 眾籌
政策 公投
軍事 全民當兵
外交 所有國家追求民主同自由都係盟友

好多都係勝利球迷

所謂少數1-5%已經夠做

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
幫推希望有志之士幫手組織下

建國

首先聯絡台灣

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

隔黎已經有post

所謂3權 仲有兩權生勾勾喎

發動革命推翻現有政權?
連要警察叛變都做唔到講咩革命推翻現有政權

等美國佬通知囉

錯鳩晒啦
要英美法德等國承認你先有用

時代革命 所有人都可以係天琦

唔好啦
爭取左雙普選先啦

按步就班

事在人為

擺脫被殖民 香港由香港人話事！

邊個做總統

成立臨時立法會
7月21日 認唔認同都好都出嚟
兄弟爬山

基本上係要成立之前搵左以上國家支持左你先
唔係成立之後先搵其他國家支持

認真唔太可行，會好多人割席，諗清楚，
你改口話要爭取真普選會較易入口，反正有左普選都同獨立左差不多

一步一步嚟啦我覺得，你21號去講香港獨立一定好多人感覺被騎劫。
先雙普選，後公投，再獨立。

樓主會唔會諗得太簡單
樂觀到

改改個標題
成立臨時立法會
7月21日 認唔認同都好都出嚟
兄弟爬山

我覺得臨時立法會夠，臨時政府太快

唔好一步登天

你無錯 係連登風氣個個只睇頭一兩頁就比人帶風向
無左個 「 討論」本質
成班人睇下立下就當係， 好少深入思考反思

你搞呢d 野，將焦點由林鄭月娥帶到港獨，咁場運動準備散都得喇

要明白想獨立既抗爭者可能得五成
小心嚇走左同路人

你可能話我係鬼 但我地要真普選先

200萬有5成巳經夠晒

當變左一場革命，就要一個組織同領導
潑你少少冷水但係依家有邊個夠膽做，一露面已經比人捉左

我想同佢深入討論嫁
佢唔撚show鳩我
完全冇答過我既問題

真心唔明
咁多人正皮支持
但係咁多分化 潑冷水留言

其實唔係分化 我都支持獨立 但係獨立需要好多野支援 大家都係想理性d討論姐

係你諗得太簡單以為宣佈出黎就係
你要解決到我講果d問題你所講既先會有用

講真，你要搞臨時立法會有幾多嘢要準備？
而家嘅政府部門有幾多會聽你支笛？
香港人都未準備好

革命是必須的！

金鍾係香港首都。

認同。資金又無 ，軍事又無。凡事都要按步就班。

只有此路可通

我第一個交稅比你

佢根本冇計劃喺到up，如果有計劃、合理嘅自然有人跟，而家佢淨係話：要成立臨時立法會！
之後呢？打算點呀？有好多巴打打左好長咁去理性分析，佢都冇回應，淨係話人撥冷水

真係搵到外國勢力幫你獨立先講啦........ 連水炮車都未夠打

請問點係現行立法會/政府唔解散下又俾你成立到臨時立法會/政府而外界又承認你

兄弟好多謝你提出咗咁多我未思考過嘅問題
獨立的確需要有大量工作要做
尤其外交關係
所以我地暫時要將焦點放係成立臨時立法會先
點成立出面而家都有好多post
但我嘅大方向係想獨立 10年前到現在 始終如一
可行性方面要喺臨時立法會後再探討
細節方面前人已經提供咗好多
尤其係天埼出嚟個排
有興趣再搵搵
再次感謝巴打嘅問題

贊同，但想知臨時政府架構係點？邊個會係代表？

咩特赦？直情做臨時大緫統啦。

我都好想，但真係太急

唔係話潑冷水, 但現階段黎講真係冇咩可能. 你話警隊(哪怕只有一部份)倒戈都仲叫有少少可能. 就算只係臨時立法會, 我都覺得好唔樂觀, 除非爭取到大部份非建制議員以及少量建制支持.

你始終都係未解答到個問題
請問點係現行立法會/政府唔解散下又俾你成立到臨時立法會/政府而外界又承認你

#135叫答左？同政府啲官一撚樣冇重點

全世界真正成功既革命都係要有軍方介入或者默許, 冇例外。

連登仔建國

要多少少時間，大眾仲未接受，timing好重要

時代革命

搞臨時立法會試下水溫先，我地之再逐步升級，加上宣傳，我相信日後不久所有人都會接受臨時政府！

講到乜都公投

有無把握現時大部分香港市民係想獨立
還時保持「一國兩制」永久不變狀態？

樂觀係好事，太樂觀最後會變成落棺

所有野都要慢慢黎。首要搞點現時制度問題，而唔係一野打大佬

請問點係現行立法會/政府唔解散下又俾你成立到臨時立法會/政府而外界又承認你
定係你有能方廢除現行立法會

依家我哋唔潑你冷水 你到時做就知咩叫態度投票
你依家試下落街做宣傳講成立臨時政府 去嗌下口號派下單張 你會清楚明白現實離你有幾遠

係！ 但係我哋要裝備自己先！not now

721.時代革命 新香港

Push

香港獨立，正式啟動

（雖然覺得你係毛 但都寫出黎等大家睇）
唔係721做
叛變同發動推翻 唔係step 1 step2
係共同進行既on going process
開左個頭就會有人跟機

好多怕比人告，想做既係咪應該諗下司法幾時放假？ 不合作運動原意都係咁？

比較好既做法係定死線 比如731唔回應民眾5大訴求（直接雙普選）
就會於某日宣佈成立臨時政府
（比如可以定係十一？）
成立目的就係一樣：普選，表態特區政治非民主 香港人要真民主

咁樣先有時間比民眾消化同準備
同向外國招手 希望佢地認可依個臨時政府

各位戰友，時機未成熟，跪求大家再忍耐一下，我地一定會令香港浴火重生！當萬事俱備時，成立臨時政府只是一句說話的功夫。前提是我們要先在各方面準備好，至少搞點50%，如外交，軍事，民生等。

依家我哋唔潑你冷水 你到時做就知咩叫用態度投票
你依家試下落街做宣傳講成立臨時政府 去嗌下口號派下單張 你會清楚明白現實離你有幾遠
唔係我同巴絲們阻你 係現實阻你

721金鐘見

我覺得應該draft份宣言先
唔使話要獨立，純粹講現政府既不正當性
可以spin去普選

參考美國獨立宣言︰
我們認為下面這些真理是不證自明的：人人生而平等，造物者並賦予他們若干不可剝奪的權利，其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。為了保障這些權利，人們才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，則來自被統治者的同意。任何形式的政府，只要破壞上述目的，人民就有權利改變或廢除它，並建立新政府；新政府賴以奠基的原則，得以組織權力的方式，都要最大可能地增進民眾的安全和幸福。的確，從慎重考慮，不應當由於輕微和短暫的原因而改變成立多年的政府。過去的一切經驗也都說明，任何苦難，只要尚能忍受，人類都寧願容忍，而無意廢除他們久已習慣了的政府來恢復自身的權益。但是，當政府一貫濫用職權、強取豪奪，一成不變地追逐這一目標，足以證明它旨在把人民置於絕對專制統治之下時，那麼，人民就有權利，也有義務推翻這個政府，並為他們未來的安全建立新的保障。

[quota]比較好既做法係定死線 比如731唔回應民眾5大訴求（直接雙普選）[/quota]
請問點係現行體制做到直接雙普選

委內瑞拉而家夠有兩個總統, 兩個議會, 咁實際上又係點呢?

玩臨時政府, 唔該睇返1918年愛爾蘭獨立係點玩法, 當時英國國會大選, 愛爾蘭獨派差不多贏取所有愛爾蘭地方選區的國會議席, 但係當選議員並沒有到倫敦就任, 反而團結一至留在愛爾蘭宣布獨立, 成立新國會及臨時政府, 隨後就爆發愛爾蘭獨立戰爭.

等到有朝一日香港人贏到9成9的垃圾會議席, 再贏埋個特首位, 名正言順有實權又有晒民意支持, 先再諗使唔使玩獨立, 不過既然都實現咗真港人治港, 真高度自治囉, 名義上獨唔獨都冇乜分別, 睇怕D泛民同大部份和理非唔會同你一齊癲囉.

兄弟爬山係爬同一座山先各有各做唔好諗住騎劫推前線去死人地加泰獨立都係全民公投完先去做 點解依家連普選都未有就想一步登天？

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

對

大家一齊諗啦 鬧樓主無用

理性討論就係3毛玩分化?

正皮即係大家心底支持, 所謂潑冷水留言即係大家明白而家的現實狀況係做唔到啫.

唔係100萬人上個街叫下獨立就獨立到
你點係現行制度俾你做到你所講既野先得嫁
好似#255咁講

文宣係其中一個重點
要話到比人聽 現屆立法會中佔大多數席位嘅人係一群擁護中國共產黨嘅建制派
就而家民意嚟睇 建制民望盡失
成立臨時立會係變相即時換屆
就呢點嚟睇大多數人都會認同
亦唔需要政府認同
因為臨時嘅立法會係獨立機關
同時721總攻佔領立法會
有正式嘅儀式比民眾入主立會
開記招獲得更多人支持

我同意而家唔應該擺「獨立」上檯，否則只會自曝其短，俾人否決
所以首先應該係爭取咗雙普選先
即係五大訴求最尾嗰個

同意要一步一步嚟，而家唔適合講獨立
但要而家呢個政府冇人民授權+破壞緊香港人既自由、幸福、安全
所以我哋要建立一個新既民選政府
唔好唔記得雙普選都係一國兩制、基本法框架下既承諾
我哋絕對有資格爭取

啱 我係心急咗
721要搞咗臨時立會先

宣佈成立臨時立法會/政府唔係一個文宣咁簡單
如果係咁同你遊行鳩叫口號同訴求有咩問題
你唔廢除現行立法會點樣換屆

我發覺都係傻傻地
竟然會同佢地認真傾

唔該唔好衝出嚟柒住

現時距離獨立仲有好大段距離
姑勿論政府領頭人冇理想人選又冇武器
但香港人連工都唔敢長罷會期望佢哋敢推翻政權？
如果貿貿然推港獨只會碰壁兼挫自己人銳氣，仲有可能永不翻身
今次可以埋下種子但一定唔可以咁急
港獨機會只有一次
未準備好就唔好做，一做就要做到為止

利申：想獨

香城online wiki

香城online懶人包

臨時立法會多人buy
臨時政府一定無人彩你

反對
香港未準備好

支持港獨，但721太急

當年天埼參選都冇講佢詳細獨立嘅版圖出嚟
但係都有咁多支持者
就算係有 咁我地沿用返佢個套又唔得咩？
有時唔需要諗得咁長遠住
721嗌吓 當宣傳下係冇壞架喎

你真係721咁搞，你咪睇下下次示威遊行有幾多個人出嚟。

你而家想騎劫個721遊行？

請問點係現行立法會唔解散下又俾你成立到臨時立法會而外界/政府又承認你
基本上政府唔承認你個臨時立法會就等於冇用

未係時候
要待支爆先
而家要做好繼續抗爭 裝備好自己
令香港走在反共最前綫

香港建國

推
721

推
成立臨時立會先

你當口號鳩叫下就咪撚set 咩日子要做咩啦
扮晒好有佈置咁
一問你實際係咩都冇得個鳩up

巴打有冇問過隔黎臨時立會post?
變幻原是永恆 有d野而家預估咗都未必會成真
你又有冇咩實際建議？
出面大風向都係臨時立會 你唔逐個問下佢地嘅？

我都想脫離中共管治，我睇到嘅係條路確係好撚漫長，但唔係咩都唔撚做，雨傘係種籽，今日開始萌芽，沙田果晚同打後，從警方現場連傾都廢撚事同議員傾，係擺明落咗order，拉得幾多得幾多，一百一千都好，判得幾耐得幾耐，等我地少咗班勇武派嘅前線，所以光叫獨立，但冇plan，連邊個係總統都未搞掂，就算有晒咩憲法都好，人數太少，只會係變另一個民族黨，宜家適宜迫韓正林鄭出嚟講野，等佢地講多錯多，激發更多人反暴政

而家民氣仲有係因為仆街政府，同警方嘅執法。
而家你提出啲咁嘅嘢，想成個運動主旨變質，矇糊焦點，然後民氣自散，建制反攻？

你喺前面嗌呢啲嘢，後面嘅人唔認同人地要比咩反應你？你覺得啲人會唔會覺得比人騎劫左？

真 已經block咗一堆3毛

我兩邊都有問
兩邊都冇人答我

成立臨時立會先

你做乜 咪話左後盾囉

想我嬲？笑左

71份宣言本身已經有傾要唔要加獨立
但當時河蟹左 最mild 出街

721 宣言可以加
“如特區政府未能於某日前 回應落實直接雙普選，香港人不排除會發動一系列措施取代這個無認受性的現有特區政權（包括但不限於宣佈成立臨時政府）” 之類既文字

而且官場淪為共產黨分餅仔樂園，可以肯定嘅係咁玩落去香港無可能再繁榮穩定，重新建立秩序係當務之急。

國民議會

光復香港 時代革命！

叫泛民班民選議員組成臨時立法會先

唔使追求取代原本個立法會
好似之前兩邊都開會咁，維持一個雙頭政權
將佢變成既定事實，周旋落去

被DQ 既6位議員已經有民意授權
基本上臨時立法會已經成立

想問成立臨時立會之後要做啲咩？

宣佈撒回送中？
除此之外仲有啲咩要用個臨時立會嚟處理？

推
721港島見

無錯，最重要係宣佈現有政權無效
為之後既所有野鋪路

做。

只有呢條路。

再以奴才心態求佢都唔會有用

取而代之才是正道。

香港人有尊嚴。

如果只係宣言話要求現行政府廢除現行立法會再成立全面直選既立法會
同你地依家所講要成立臨時立法會係完全兩回事
請你地搞清楚到底想做咩

即係話有時d野唔洗攞到咁盡囉
因為其實所有人都答唔到你其實
簡單d講句就係執生
政治係唔穩定嘅 可能今日冇人支持獨立
聽日突然700萬人走出黎呢
7月1佔左立會 聽到好多掌聲
沙田打黑警 又聽到好多讚賞
呢d野放返去幾個月前會比人踩得一文不值添可能

答左你 6位被DQ 既議員已經有民意授權 可以做臨時立法會

法國大革命就係太少人想革命 到最後變到要恐怖統治跟機變返獨裁

當我左膠, 我好擔心, 去到呢個位唔止係流血收場

大前, 臨時獨立政黨聯盟有無得諗？

所有，
民生野，政府唔做既，呢個臨立會都要整法案黎做
做成既定事實係呢個臨立會比所謂政府做到野，
到時自然會認可你呢個臨立會

現行立法會唔廢除你個臨時立法會又有咩用
政府會承認你?
唔承認你又點運作

721建國成功！

大家要盡力繼續維持各項公共服務

可唔可以開POST投票

香港沒有政治領袖係原罪，睇下泛民🤦🏻‍♂️…一個難民之父都睇得出成班無政治觸覺，難成大器。

唔認同

投咩票姐

成立臨時立法會先

你咁講同要個政府承認革命 一樣咁好笑

簡單答一句 支唔支持獨立？

721即時臨時立會會唔會太快?
首先表明我係十分支持，甚至支持臨時政府
但由於缺乏宣傳，普羅大眾未必跟得切呢樣野
甚至未有心理準備，輕則可能覺得好唐突唔知咩事
重則可能對運動唔多唔少產生反感

我提出既問題正正係你地要實踐時所面對既問題

成立咗臨時立會先

其實你諗政府唔承認
不如擔心下大部份市民唔承認
臨時乜乜對於現有政府黎講一定係唔允許
所以先要革命設立臨時乜乜

721 見

如果721有上次616兩倍人以上
即塞爆香港九龍就有得諗
因為以有超過半數市民走左出黎

依家係一齊討論
你又有咩高見呀
成撚日問問問

比連登民意前線睇呀
唔係邊敢講呀

請問你個臨時立法會邊度有錢做到民生野
政府庫房?

拿 一齊brainstorm下
如果成立左臨時立會
我地可以點做令到立會俾大部份市民接受
同埋點樣令到臨時立會入面通過既政策
有效應用落呢家既政府到

呢個推
外國承認或者支持都好重要

到時情況許可, 根本前線唔洗睇都已經會做
做得前線就係思想都行得最前, 遊完行仲留低既, 就係更加支持前線

政府唔承認你個臨時立法會既話
個臨時立法會又點運作呀

我支持獨立又點呢

唔係無

係最有腦既都知現況係死局 唔會浪費時間從政， 正正經經賺錢唔好

獨立後會否清算投建制的選民？

我係想講係政府/立法會只會有一個
除非你做到兩個各自運作

臨時獨立政黨聯盟有無得諗？

全賬目,開會，投票直播公開

透明, 獨立，素人可參與

淺藍到黃通殺！

到時有咩事可直接以黨之名直接交接！！

依個先係重點

200萬人支持下運作
互助隊型式，無需支薪，所以唔洗擔心資金問題
君不見上水趕水貨客，屯門趕大媽幾咁成功？

係唔推翻現有政府下
錢從何來

唔係721成立，721係第一步，宣佈現有政權無效
開始籌組臨立會

大家唔好驚左個黨字， 德國聯合黨執政好閒。 機制清晰咩牛鬼蛇神都唔驚

臨時立法會先太多人未準備好臨時政府

【勇武】逐步建立香港武裝力量

大家記住
歷史上無一個極權政府會自願被推翻
所以唔好去諗唔認受問題
而係我地願意去做, 向佢大聲講, 宣戰：你不代表我，我們要一個真真正正既人民議會

起碼要有歐聯加美國（英國食屎啦）

首期到眾籌， R sponsor. 接落去區議會， 立法會全面翻盤

我就覺得有立法 就要有執法
有正式嘅部隊先有威嚴 同時係講到做到嘅機關
問題在於好難擁有常規部隊
所以另一個方法可以建立威嚴嘅就係搵一啲社會地方好高嘅人嚟坐陣
大律師 議員 等等 相信可以提高認受性
不過要好似當年孫中山咁周圍游說
唔係冇可能

如果係咁就比較好啲
但之後既路要計劃得好明確
如果唔係好易失敗
利申: 非散播失敗主義 本人政治意識唔太高 只係諗緊有可能令到失敗既位 希望有巴絲幫手俾到意見加以行動

唔好玩啦
到時搞民生野唔洗錢?
班議員唔洗人工?

仲有， 需要好多錢咩？？

721 72，

咁我地就要搵到啲有份量既人
去支持甚至配合呢次既行動
但問題係 點做 我地應該由邊步開始

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

現行政府咪會打壓囉
之後咪又係要去推翻現行政府

true

同意一步一步黎

真係要諗

無需要正式部隊，亦無可能，因為現有政權必會立即拉晒佢
屯門一役已經係民間自己維護法紀

每次講食物同水都係中國5毛狗
係香港人都知水同食物根本唔靠你中國

要好似正常立法會咁運作
當然通過嘅法律唔一定有好高認受性，但都要繼續做，消耗落去

議員 邀請由呢期活躍嘅泛民主派出面坐陣同公開支持 同時要佢地出面說服大律師公會入面嘅人支持臨時立會

就係唔洗
你咁多次遊行，活動有無洗過大會一蚊?
無需要籌集資金
民間自己有錢出錢，有力出力就自然夠資源做野

721 係香港國慶日

咁要搵人遊說議員
呢鋪對佢地黎講 all-in or nothing
而且呢個行動肯定係佢地 safe zone 以外
要令佢地跳出圈圈

暫時呢一刻先講雙普選好似會比較踏實，因為做到既話離獨立建國都不遠。客觀形勢未容許我地直接講獨立建國。

你遊行佢唔打壓你咩?咁你又去?
定係你一次都無去過?

所以我一路都問緊係解散現行立法會/現行政府下又俾你成立到臨時立法會/政府而外界又唔承認你底下點運作

有不反對通知書未？

老實講，乜都未準備就獨立只會連基本都冇埋，雖然依家有一定人數不滿意港共，但未至於肯獨立，而且香港佔大多數的中產會不想經濟被破壞而先行割席，如721打正旗號話要成立臨時政府或獨立，會大大減少遊行人數，請三思
721夢中相見

黎個臨時立法會 架空港共

唉你都未明我問咩

我一路都問緊係解散現行立法會/現行政府下又俾你成立到臨時立法會/政府而外界又唔承認你底下點運作

你收皮啦，失敗主義

臨時立法會有咩作用
成個香港運作冇一樣野係靠立法會
你要唔畀佢地開會日日示威已經得

搞港獨我第一個割蓆 根本就唔開五大訴求事

1. 如果721成功做到已經唔係講咁易
2. 真係做到第一時間應該泛民集體辭職
做到以上你既問題就會有答案

港獨有咩問題
五大訴求個根本係邊你有冇諗清楚

搵個無乜人既郊區，建立個自己管理既政權先啦

成個政府都係算立法會批錢先運作到
水務署,渠務署等政府部門可有可冇?

獨立算唔算已經破壞左<一國>同發動政變 , 到時外國會唔會幫同埋共產黨係咪有左個機會出解放軍

你好似未明歸根究底個核心問題係邊

仲好
佢出老解可以宣佈一國兩制無效
中共放棄香港

巴打 暫時真係唔需要咁執著呢點住
邊邊失民心 自然就會墮落
所以先會話民意戰好重要
要推返翻府有總人口5%已經好足夠
成立左臨時立法會之後要比人睇到現屆政府嘅無能
睇到冇建制派嘅未來
自然得民心 有人支持 要推翻政府 35萬人真係好足夠

依個先係重點[/quote]
淨係依度你已經答唔到

請問係唔解散現行立法會/現行政府下又俾你成立到臨時立法會/政府而外界又唔承認你底下點運作

答撚左你，互助隊型式，根本唔洗一蚊資金
有錢出錢，有力出力，有物資出物資
聚沙成塔，根本不成問題
咁多次遊行，活動有用過大會一蚊?

我們第一個口號係不撤不散，撤了就散，勿忘初衷，（我和我一班有上街的80後的朋友同親戚）都是為反修法上街，如果行行下突然改路線搞獨立，只少我們不會認同，因為真係未準備好，上街的中產肯定卻步，請三思

咁你個臨時立法會有咩用
批d新政策?
批左又點實行

想得太理想，出老解，但不會放棄香港，中共要香港呢個跳板

即使係泛民議員都有2種
1. 真心想治港
2. 利益

2邊都要俾到相應嘅希望
錢銀都唔係問題
問題係點令人相信臨時立法會係有將來

200萬人唔夠人力實行?
係無辦法搞果d 幾千億既大白象囉，但果d 你想搞咩?

出左老解香港就唔再係跳板啦你當外資係白痴?

請問d水點黎,排泄物垃圾點處理
靠政府?

不論邊一種泛民議員都不會支持

政府係咪唔做?係咪自己做埋囉，你覺得好難?
定係政府會炸晒現有基建?

雙普選其實都係為左日後港獨鋪路

推
反正輸左冇成本

所以我建議臨時獨立政黨聯盟, 此聯盟可設臨立會機制，緊扣現行立法會。情況好似選入現行立法會，但再入臨立會。 但你唔用聯盟牌頭又好易選輸立會。

選入立會嘅聯盟成員係代用人， 係唔參與聯盟內政策， 代執行已而

中共大可出老解，宣佈緊急狀態，當平定後解除，繼續一國兩制，就解決左個問題，一個短時間的緊急狀況，外資或其他國家係不會介意的，因為外國外資都係利益行先

我係政府點解我要serve你地
我地都唔承認我
我又唔會承認你地批出既政策

臨時獨立政黨聯盟（設臨立會機制）！

先聲明支持獨立或歸英

成立臨立會 臨時政府 國際唔承認會變到好撚柒
我on9假設老共老解打文戰唔動武，國際好難遣責並承認臨時政府所掌控地區
剩起講d貨出唔出口到香港都係問題，喺外國海關到就報唔到d貨去一個合法地區
d戰略物資好難入q

想問老解點平定?
殺幾多人?1千?1萬?10萬？
殺完呢班人既香港仲係唔係香港？
仲有幾多中產會留係香港而唔移民？
外資又唔係白痴，留係到做乜？
定係1個人都唔殺？
咁解放軍走左，d 人又出過黎咁點？又解放軍？

臨時政府唔等同否定宗主國關係、唔升級咪鳩行囉

你咪唔好serve 囉，到時唔係200萬人反你，係700萬人反你

仲有此討論被紅媒見到就可大造文章，好影響以後的抗爭，一被標籤遊行係以獨立為目標，就會好易被定格為要搞動一國，就會直接觸動中共神經
請三思

你諗得掂點樣係現行制度下成立臨時立法會而又運作到先啦

第一，社會運動就話唔洗領袖姐
你話成立臨時政府又冇一個代表到嘅人一定失敗

第二，客觀事實係全世界承認香港屬於中國 唔似台灣有美國做後盾 亦即係成立政府=叛國罪死梗架 出到解放軍好多人會受牽連 到時只會俾左籍口共產黨收返香港取消一國兩制 到時就真係玩完冇得再反抗 你諗下我地衝一衝立法會啲外國政府都發聲明話遺憾乜乜乜 更何況成立臨時政府佢一定同你割蓆 就冇國家再幫到我地

長久戰黎架ching 而家局勢仲係我地嗰面 繼續打落去等政府再行錯幾步 外國先有理由幫我地制裁政府

WE ARE ON THE RIGHT TRACK

繼續各有各做 我地而家見到嘅係希望呀！！！

臨時獨立政黨聯盟（設臨立會機制）點睇？

你又loop
收皮啦，“我係政府就唔serve 你”呢d 弱智言論都講得出就知你根本蠢過隻豬啦

成立臨時政府定立法會外界/政府都唔會認可嫁啦
但大部分市民肯定對臨時政府有保留
無民心就無人出 無人出勇武就算成立到臨時政府都無用
好快比人推番

水務署,渠務署等政府部門會唔會靠你個所謂自立臨時立法會批錢?
你有咩權力批?
搞笑?

人地無視左你好多次,
唔係潑冷水, 只係香港大部份人都未去到想獨立, 而家都係小數人想獨立

個人覺得根本未成熟可以做獨立,
第一外交關系係點?
第二,點拎返香港管治權? 點拎返財政權? 軍隊權? 點炒曬班狗?
第三,點處理大陸個邊? 你冇軍隊
第四, 市民Support? 有錢人會support 你?

只能夠講,太多問題根本未解決, 所有野要一步步來,
先爭取5大訴求至係正路, 當你有真普選後面既野至易做, 你冇軍隊根本好難搶到管治權, 不如做返d 實制行動, 繼續宣傳好過.

所有野要一步步來,可以有咁既計劃, 但唔係而家.
你宣佈完又點? 政府+班狗一樣當你無料道, 一樣影響唔到管治.
一日香港唔洗食樹皮, 大多數人都唔會同你講獨立

今時未必要殺人，只捉走一大班示威者就已經有一定成效同阻嚇力，暴力滅聲，外國都幫唔到d乜，再者，就當出老解，中共放棄香港，外資又走中產又走，乜經濟發展都冇的香港，俾到成功立國，但乜都冇（經濟發展冇，冇中國條水（回歸22年中共成功令香港經濟單一化單邊化），香港真係冇其他野被外國外資垂青）咁又有何用？

認真 唔好潑冷水
唔好成日二萬人得唔得 果二百萬人都唔知有無50萬人支持呢樣野

你係要做 就要做宣傳先 講詳細d 睇下出面有咩反應 唔係剩係係連登講

有好多遊行人士都無上連登 要睇下外面有咩反應先 呢d 野唔係玩泥沙

唔廢除現行立法會既話
果個臨時立法會所作出既決策係唔會得到實行

所以我認同港獨係唯一出路
但應該先搞真雙普選
一步一步黎
一黎就臨時政府一步登天
革命黨都要有黨員

我係咪單機緊？

臨時獨立政黨聯盟（設臨立會機制）點睇？

光復香港 時代革命

政府:所有支持臨立會而又住公屋既即時要遷出,非公屋者全部cut水
跟係咪等國際關注等國際打救

一齊移民火星喇 !!!!

唉屌，721見

你唔係同我講掛

認同, 根本而家要做既係爭取真普選,
當所有野都係人民選出來, 就可以好似英國咁搞公投,

一來就話獨立, 又外國冇支持, 又冇軍隊, 根本唔可行, 仲影響成個運動既意向

成個post笑到我必屎
成立臨時政府唔係咁易
成日話2百萬人
都唔知有無10萬人支持

政黨聯盟, 係會參選現行立會， 入咗立法會後會獨立開會， 現立會啲投票意向係根據獨立開會結果一致， 全贊成或全反對。

等同架空現立會

要獨立一定要私下令民主國家達成共識支持，如果唔係冇靠山好難對抗共匪

政黨聯盟, 係會參選現行立會， 入咗立法會後會獨立開會， 現立會啲投票意向係根據獨立開會結果一致， 全贊成或全反對。

等同架空現立會

點睇？

非公屋者全部cut水
又黎700萬人反政府，你真係天才

咪即刻照玩現行立法會仲要直選同功能都拎到過半數先有用

成立臨時政府關食物水源乜撚野事

700萬支持你臨立會?

為左市民服務, 不如參選左區議會先,
先令到D 建制冇得自動當選, 要慢慢由低做起, 踢走所有建制
再入立法會, 當有過半否決權, 已經冇得玩政治暴力

樓主準備好去台灣？

希望想搞獨立或自治的年青人明白獨立或自治的確係要想或做（2047五十年不變後要確實要想定）但不是今時今日咁一下倉猝就得，今次抗爭動力源於5大訴求一偏離，就會容易被敵人反攻

你地臨立會都敢提， 竟然驚攞到過半議席。

行機制 ＋ 素人 有度好， 較低捉鬼成本。
一玩野立即踢黨。

721 香港獨立日

臨時政府定臨時立法會？

700 反政府斷水呀弱智

其他幾個Post 都講左幾十次
你今日唔討論,你係永遠唔會準備好
你要準備好,就係要開始討論

呢個現階段肯定唔work
唔好太天真

咪即係點都要參與現行制度既立法會
而唔係自己另外成立一個出黎

爭論殺幾多人又有什麼意義？，殺了人香港不是香港，咁你成立個政權都唔係香港又有乜用？，外資走了，香港連經濟都冇埋，請問冇資金，剩下的人工都冇飯都冇得食，攬住個政權有飯食？
老解走咗又可俾番個波港共，你又大規模上街抗爭，中共咪再用緊急狀態去出老解或用名義幫港共平亂，不停循環，人力物力中共點都大過我地，長久下來我們最後都係輸

你實分到啦,弱智

咁你同啲政治潔癖嘅人有咩分別? 依家就係比你試下不公平概遊戲都玩贏政府。

如果行制度都輸， 香港唔暫時唔適合有民主

Pish

冇錯！！到底天埼嘅教悔你地有冇聽清楚
未準備好唔係拖後嚟搞嘅籍口！

所以面對老解我地係無敵 為錢佢唔敢落嚟鎮壓
尤其而家打緊貿易戰
最大嘅敵人係港共同偽進狗

講到明行新臨立會制去參選現有立法會。

根本係制度之爭，

贏左， 政府好樣衰， 再搞屎棍就升級。

輸左, 香港人認命， 移民。

請問咩依家就係比你試下不公平概遊戲都玩贏政府

你想成立臨時政府 然後現行機關繼續維持大眾日常生活?

遊行咁多人舉英國旗美國旗比獨立更搞動一國啦
佢有心搞嘅，無呢個po都可以屈鳩香港人
而家連登咁多五毛，佢地開po就可以自製材料

真 還政予民

大佬咁急做乜？
你點解決糧食，軍隊問題？
共產黨一日喺度你點維持？
點令人支持你？
有好多人係支持反送中，但主要係因為仲係合法咁表達。。。
近代革命都係文宣先行，等人有概念，增加支持者，依家大部分民意只係反送中5大訴求。。。

DQ議員囉

我比你成立臨立會，到 現有立會選舉時, 你出唔出B隊選？

中國狗又出黎了
固有論點:糧食

三軍未動糧草先行，呢個係實際問題囉！你咁嘅方向，一係唔做，一做就要直接滅咗共產黨先得囉。。。

唔好再派膠啦,一步步黎OK?
現階段根本好少香港人想獨立
你咁搞法只會多左中立個D人支持送中

之前個po好多人問：
人地會唔會睬你、外國會唔會承認，有冇用、有冇人肯出真名etc

個問題係先將「臨時立法會」呢個idea重新打返入社會，你先知道究竟D人 buy唔buy

如果提出 不回應訴求將「不排除成立臨時立法會」：
- 林鄭、支那肯定會強烈譴責，變相幫我地宣傳，所以好重要
- 知道泛民部分開明派議員取向
- 歐盟、美國意見 （對佢地黎講「一國兩制」呢個term好緊要，要keep番）
- 民意有冇大變

之後如果炒得起，大家再研究做法
點做，點搞係推出左idea之後先開始做架嘛

我地唔係真做
所以「不排除」三個字係非常重要

cc台手足 : 屌你老母3毛狗 又潑冷水

好似上次6.16咁，見有十個八個扯香港獨立旗嘅，佢哋仍然會出嚟。

Btw
大家推多d出面嘅721 post
文宣好重要！

上次係立會扯香港旗 d人都激讚

97年臨立會喺深圳開會，因為喺香港唔合法

推左個風向先，之後就等時機

Exactly
但唔係淨係等 都要宣傳同準備

咩都未成功，就打曬飛機

香港食既幾時要靠中國
中國自己米都唔夠自己食

香港本土糧食唔夠，佢哋出軍隊圍香港，海陸空禁運，你點維持？

香港地勢又唔似當年西柏林咁，西德都仲可以空投物資，香港最近應該喺台灣。

與其港獨（你仲要有憲法同組織），倒不如回歸中華民國，有憲法，有軍隊，有物資，仲可以同大中華思想嘅講，行中華民國憲法統一，都係一個中國，仲可以邀請大陸反共人士加入。

以上只係分析，唔代表個人立場！

試都未試過就話唔得 食屎啦 p牌狗

7.21 國慶

佢哋出軍隊圍香港，海陸空禁運，你點維持
佢出得軍隊香港已經玩完啦
仲講咩食物
香港有兵力咩

紙上談兵都要談得通先得架，談都談唔通點做？

你可以起我底，咁你就知點解我p牌，點解我會咁分析

各有各做

立會

佢唔會主動殺人，全世界制裁佢，佢就玩完，圍香港等你哋自己投降先，跟住同全世界講已經用最克制方法啦......

立國？咪玩啦

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

都係果句 軍隊點搞？
遠水救唔到近火
大陸佬過條橋就到香港搞鳩我地
滅完城 外國支軍隊都未到啦
唔可能指望歐洲國家幫到手

就算台灣都係隔住個海
但香港就直頭痴鳩住大陸

地理黎講香港同支國真係痴得太近

Basic係臨時立法會
點睇

721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

起咗我底未？

我哋喺海外嘅香港人，係可以企出嚟做好多嘢支持反送中，支持雙普選等五大訴求，因為仲喺一國兩制入面，就算一時三刻唔得，我哋仲可以繼續文宣，甚至說服埋啲大陸人支持我哋真雙普選，但港獨就唱唔到呢隻歌仔，同埋依家先一個幾月，警察內部又有新發展，如果你話成年政府都冇反應，咁民意會更加支持我哋，咁做乜都好做啲。

如果真係港獨真唔應該急於一時，上面有巴打都話今次運動令好多fd開始支持港獨，如果政府繼續唔聽，甚至一國一制香港，到時會有更多人支持你。

屌你，721D post全部唔見熱門？

提早宣傳同突然拎支旗出黎點同
人地唔會出到黎遊行見到你支旗就返屋企
總之5大訴求為主要方向啦，搞太多支線只會令到更混亂更多人唔支持

係 見到動漫台啲垃圾post都推到上熱門 有冇手足幫手入去踩場

其實香港人都係仆街
都宜家都仲咁撚潔癖

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

係真就好,可以做大時代嘅見證人.

臨時立法會？

唔係潑冷水，但係臨時立法會咁無認受性，於文宣會反效果
同埋即刻complicate現任立法會議員（幫我地個啲）嘅利益，搞到對家多好多位入
數臭立法會同搞個新嘅係兩回事

先圍解放軍先講

要轉動時代嘅齒輪
推

我喺德國太耐，好難跟到咁足，唔明你講嘅民調係點調查？

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

臨立試左水溫先?

推 臨時立會又好 和理非又好 有人先係最重要
兄弟爬山

我認為作為第一步係可以咁做

加泰隆尼亞喺大多數人支持下都唔成功獨立
喺香港, 得嗰少數人支持
你點成功

唔好諗太多

香港人加油！
我地就係咁撚硬頸 唔撚認輸家啦
721見

5大訴求

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

要成立臨時政府 係要點樣？
要有人帶頭架wo

係咪應該係台灣成立左先？

我想問 有咩籌碼可以你建立新政府？

實際要點做

全民當兵呢下就衰咗啦 一副軍事獨裁feel 到時有人唔去 反對 你開槍part佢啊?

721 香港國慶

[時代革命 香港獨立]整香港獨立宣言 選一個發言人通告天下

呢個係具體時間表 歡迎任何建議

3年前已做好準備！

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

[時代革命 香港獨立]整香港獨立宣言 選一個發言人通告天下

以臨時立法會為第一步